美眾議員斯圖爾特：美國與香港站在一起

Trump頭都白了
辛苦哂